何柱國《星島》登全版廣告 狂寸林鄭民望包尾「笑笑口」 港人無好日子過

今日是情人節，星島集團主席、全國政協常委何柱國在《星島日報》向林鄭送大禮，刊登全版廣告「狂寸」特首林鄭月娥民望包尾、品牌一落萬丈，又奉勸林鄭政府「唔好使晒我哋納稅人嘅血汗錢」。

《星島日報》今日刊出全版廣告署名何柱國，以〈林鄭金句 溫故知新〉，重提林鄭曾於2018年到《東周刊》周年慶典上稱對雜誌品牌「拭目以待」，何柱國如今揶揄林鄭「佢個品牌就一落萬丈」。

廣告又提及林鄭在2018月12月講過一句「如沐春風」，何柱國狠批林鄭到今日講話都仲係笑笑口，但香港市民就日日「如沐寒風」，無好日子過。

何柱國再嘲林鄭民望低：「我本人讀書時考試成日都包尾，而我哋年年考第一嘅特首，佢嘅民望也都係包尾，就快追到我。」他又指若香港人捱得過空前困境都是靠香港人自己，「並唔係靠特首帶領我哋」，又奉勸林鄭唔好使晒納稅人血汗錢。

另一版廣告則署名「李猜猜」，暗寸林鄭曾批評前三屆政府是鴕鳥，反問：「依家你哋大家估吓，邊個先係最大鴕鳥？」

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

問題係獨唔到呀...... 700萬人叫就獨到咩......

何柱國咩事? 收到風777要中肺炎?

星島全版廣告。真係立場唔報都無人知。

食下花生算啦，勿打飛機以為吹緊乜風。最大問題係體制。

證明經濟真係差左好撚多

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

俾美國制裁完

結果佢入唔到美國境單野真定流？

收到風支共開始搵林奠開刀?

江派鬥爭習派

黨派鬥爭

新加坡也是相同土地人口

根本上宜家好多藍屍都覺得林病有問題

人地對上係馬來西亞 細咁多 而且當初想踢走新加坡
我地對上係支那 成班9叫一個中國既支那人 而且佢唔會放棄香港呢個洗錢工具

得番2成鐵膽

香港人染上支那定讀非常嚴重

香港人染上支那毒非常嚴重

其實我地對比支那丁屎咁細 真係好難係支那唔俾既情況下獨立到
培養意識睇下之後有冇時機好過 格硬黎只會失敗

Push

全支那人民與你想法相同

林鄭好記仇

流

講左唔係

等睇林奠落台一堆人收貨

呢個都係客觀事實 定係你想格硬黎 我都歡迎有個孫中山既

所以支那人必死

中國人是世界毒瘤

風起了

鋪路3月落台 換民意

燒到佢喇咩

江派鬥爭習派，不惜用生化戰
中國人成為生化戰的實驗場

所以支那人必死

中國人是世界毒瘤

香港人可以做既唯有吹吹風 唉 同埋生多D仔女
支那所謂既人多力量大真係真理 而家呢個時代 市場真係可以左右國家政策
我地如果唔係得700萬 而係全地球計埋有1.4億人叫自己做香港人同黃絲
成個POWER已經好唔同

原來仲未賣盤

不想獨立，就逃離香港

真心勸告

當深藍都要屌9條柒婆既時候

血汗錢大部份都洗晒中資上面
好多係利益輸送
香港遲早玩完

你講嗰啲根本唔係撐林鄭，係奶曱甴強屎眼崇拜黨衛軍only ，佢哋根本唔care 政府

何柱國都屌鳩柒婆
條友藍到紅都咁

真係連深紅屍都頂佢唔撚順

反了反了

係咁又點
咪一樣照翻工

正如大劣人都話習帝有問題
咪一樣寧願自殺都唔反

根本香港人同大陸人個本質上一樣

何柱國同林鄭一樣 都係入唔到美國

佢係全國政協
今次係佢地私怨

逃離左香港 唔好變藍絲就得
猶太人流浪千年都可以重組成國

係
係咪有個名詞專門形容呢種對強權卑躬屈膝對弱小百般欺凌既人同性格?

傳聞被美國制裁

林奠攬炒之母嘅功力認第二冇人敢認第一

佢新抱俾外國人歧視 抵撚死

炒何唔夠油水
咪有投訴囉

可能本身佢地都唔frd底
有咩所謂

出面班仲支持林奠嘅深藍真係要檢討下

燈光音樂出緊嚟姐，之前咪爆咗淋病會係三月走人。
所以淋病要香港亂，越亂先坐得越耐，甚至坐晒。
家下小明俾人閹咗，佢都不遠啦。

DLLM 煙仔何
你唔係好鐘意林鄭㗎咩
你唔係有份選佢出嚟㗎咩？

留名睇林鄭報仇
打斷煙仔何條狗腿

on9 就係全世界都封鎖中國 香港先會有活路
香港呢100幾十年以黎都係以轉口港身份大賺特賺
外國公司要做強國生意全部要係香港起亞洲總部
唔係咩野都係叫一句香港獨立就解決到個問題
有錢有人才先有實力去實行香港自決

何柱國隻奶共狗都屌林鄭，睇黎林鄭會被支共祭旗，賴撚晒落佢度，但屌你老母全世界都知背後係共產黨，行唔撚通，收皮啦

呢啲咪就係藍絲奶共狗既特色，有利益既時候就稱兄道弟，見你就收皮無利可圖既時候就反轉豬肚，無一個係例外，期望有一日佢地都係咁對中共政權，群起而攻之

根本成個政府同支共都有問題
淋病反而係其次問題

呢條超級牆頭草

Fucking right
見d人以為屌林鄭就係轉態就好笑

應收到風
打落水狗

又唔見佢肯話習近平

有冇師兄可以幫我補下課，全國政協常委係咩職位？有冇實質權力？何柱國係邊個派系架？

星島搞緊賣盤，傳聞係qq，已經進入最後階段。佢應該係趁有得講，就開turbo發火講

一個對煙民嘅現實問題

帶住口罩點隨街食煙？

另一個係

封關仲點買平煙？

咁最後當然買少好多煙

就算換人，香港人都不要開心，共產黨 係人變路線不變。

習大大可以將整個中國攬炒。可以謂攬炒之父

source from 有錢fd，唔知outdate 未
共產黨想推何柱國上位, 淋病2.0, 唔曝下光點得

換得張曉明 咪以為777會無事下麻？

以為咁做你煙仔何就唔使畀支共處死？

原來之前傳係真
唔怪得柒婆亂鳩咁黎

狗咬狗

講到有選擇咁
香港人註定做一世奴隸，諗咁多做咩柒

準備落台路演？

林鄭真係除左識點火 其他咩都唔識

因為終於燒到自己

有腦識檢討既就唔係深藍啦

果班深藍都係無知識 無學識 無知又固執，但又覺得自己係最醒咁，拎去打靶都浪費子彈

權威性人格

講獨派始終都係解決唔到現實問題
唔係700萬人叫就獨到

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

戇鳩
之前搞到佢美加都去唔到，梗係嬲啦
藍屍最自私
有著數就乜都得，搞到自己就乜撚都唔得

何柱國做特首
屌你老母移唔到民都去移民公司搵工

政府Ban電子煙就係為左益佢, 一個舉動可以媲美新加坡ban香口膠一樣痴撚線, 戇撚鳩
抵佢死, 最後沒收晒佢D美加資產

似佔中時嘅成報鬧689

都係嗰句 藍絲滿口仁義道德 咪又係未燒到佢 歡迎狗咬狗不過想洗底不了

唔好比佢呃到 佢2個月前既全版 基本上係一直反林鄭唔保護藍絲同黑警

同當年東方搞曾蔭權一樣
中共想搞你 先搵報紙佬搞

共黨黑警都未解散處刑，呢啲狗咬狗白痴戲做俾邊個睇?美國國會?

其實大家睇哩D新聞要有少少政治頭腦
出得哩D文 一定係中共approve
甚至係中共想帶嘅風向

犧牲林鄭換班港豬繼續聽聽話話
何樂而不為呢

係咪撲口罩撲到火都黎？

港豬
你睇連登仔都睇得好受落

其實如果係700萬獨嘅機會係超大
但畀盡你, 都唔知有冇20萬係真獨派

諗下都開心

開始放風要佢落台？

打少D飛機

ban電子煙100%係為左保稅收
講健康完全係廢話

唔記得成報

記唔記得東方搞曾蔭權

佢想變成報？

個個係台灣馬生問題

所以話連登仔冇政治智慧
東方搞鄭若驊又係邊個問題？

有可能大陸吹風要炒777 ，借何之手

選舉近了，建制派有口難言，於是透過呢啲方法，將反送中到疫情嘅責任全部推晒落林鄭到
中共當然首肯，因為特首只係condom，小圈子選舉，佢要換過個啱心水其實好易。真正對中共有作用嘅，其實係班建制派。建制派立會選舉唔可以大敗，否則中共對香港嘅操控會進一步減弱。

似係喇
大家唔好睇到哩D報導就打晒飛機
諗下紅底政協做咩會出篇咁嘅野

中共文宣兵法

係中共開始玩文宣統戰

李猜猜？

這個唔知

個攪鳩曾就係馬想返港個個問題上講唔掂數出事，唔信咪自己查吓囉

想翻叮689，大家唔好咁開心

condom Carrie

態度正確

好中

佢自己都唔係d咩好人黎，鬼打鬼姐

咩自己查下我記得好清楚
哩D紅媒唔係有中共批准唔會亂講野

何柱國都係一個仆街嚟，藍到一個點

問題係個制度呀

得罪問聲，你會唔會認你老母做雞養大你？

口臭無用既

社會活動傷皮毛 好快復完到
但呢單武漢肺炎真係重創

事實係

你話送中無唒大陸客，都仲有本地客同少少自遊行支持

而家乜都冇

分贓唔均

係咪睇到勢色唔對 加多腳

有錢人開個post 都架勢啲

條撚樣好柒，睇黎佢先係老母做雞養大佢

共狗屌共狗

之前比美國拒絕入境發爛渣

大左狗都開始公開反林鄭

香港人又以為贏咗

係咪又入唔到美國境？

根本成個香港的上層已經病入膏肓， 想要連根拔起係好難， 破壞一切重建先係正確目標

睇吓武漢肺炎如果玩半年會點

跳船割蓆？

傻閪p牌
我屌你老母懶醒

大家唔好咁善忘先得㗎，兩個喺度扯貓尾。
何柱國不時串下林鄭，串過佢讀書叻先做到高官，講過怕因為修例D商人坐監，講過林鄭唔聽佢講。
何柱國同星島一樣都係紅底。

自己去唔撚到美國發狗癲 呢啲撚人大家唔好信

等睇民賤聯成功爭取林鄭下台

20萬講獨就有你份

兒登終於有個正常人講野

點解獨唔到？

人之將死

佢本身已經係美藉啦 仲移乜柒

我地會移民呀
佢做左特首, 香港人更加仆住去移民, 冇能力移民既移民公司會請人

lm d廢老有咩comment
fb已經成日見到廢老質疑星島係咪變黃

好多藍都鬧緊
完全支持政府嗰啲一係公公奴隷 一係既得利益者
剩返嗰啲就係傻嘅

睇鬼打鬼，兩個都唔係好人

連登仔係咁
淨係識講獨立有幾重要有幾好 唔獨立做乜都治標唔治本之類
係好撚有道理呀 但其實冇乜邊個有真係提出過要點樣achieve呢個goal
淨係識上連登開po然後expect有人幫佢plan埋比自己free ride

【你仲旨意香港政府？】

白宮聯署！
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！

係好事來

多謝巴打時刻提醒大家
唔好咁容易俾人帶風向

恥夾中咗武肺？

柒到

有幾柒？？

星島反了

同美國佬黑暗中對過話係唔同d既

佢收到風換人咪攞個尾彩囉

牛李黨爭

燒死左自先出黎吠兩句

屋企兩老聽到派錢覺得做到嘢
但明明自己又唔係受惠嗰班

希望林鄭連任

聽返嚟就話佢係入到美國
但係一落機就比美國入境處的咗入房傾計傾咗3個鐘
佢無癮結果就原機返香港

然後佢哋會覺得政府體制ok
覺得係林病廢
但又覺得抗爭係唔岩因為無官因為咁而落台
班藍屍個腦真係裝屎